# WPC-GPC-AWPC Программа для проведения соревнований по ПЛ, ЖИМУ и ТЯГЕ. #
Релизы 1.0, 2.0b 

Работы над проектом окончены. Далее принимаются задачи только по исправлению ошибок функционирования программы. Ответственность по проверке исправления ошибки лежит на пользователе ее заявившем.

Соответствие программы правилам федераций фиксировано на отметке 31.12.2014.
Дальнейшее изменение правил федерации ошибкой работы программы не является.

С уважением ко всем пользователям. Томчин М.В.

*
Права на поддержку и выдачу лицензий переданы проекту PowerGage по всем вопросам писать на почту проекта.*